CLS 連登帳號賣$400

提一提D CD-ROM
400蚊你送比我或者食自助餐啦
連登會員唔洗錢呀